这并不是说这个过程很快——花瓣完全干燥可能需要一个月的时间——但你前期的工作量是最小的。 如何用4种简单的方法保存花朵|帝国| 2021年8月20日|科普 
 万寿菊蓬松、紧凑的花瓣使它们与其他花园的宠儿区别开来，但你可以通过寻找它独特的蕨类叶子来更确定你找到了正确的植物。 7朵可食用的花以及如何使用它们约翰·肯尼迪2021年7月20日|大众科学 
 当第一波疫情在印度肆虐时，莫迪呼吁举行光明节，并要求空军派遣直升机向医院喷洒花瓣。 “医疗民粹主义”定义了菲律宾对COVID-19的应对。 这就是为什么这个国家仍然在受苦Aie Balagtas见/马尼拉| 2021年6月28日|时间 
 洋蓟的外面的大花瓣可以很容易地撕下来的时候就做好了。 如何准备、烹饪和享用洋蓟馅|Ann Maloney | 2021年3月11日|华盛顿邮报 
 然后，用剪刀剪掉花瓣上剩下的带刺的尖端，沿着蔬菜的方向剪。 如何准备、烹饪和享用洋蓟馅|Ann Maloney | 2021年3月11日|华盛顿邮报 
 购物袋延续了花瓣的效果，可能是用覆盖着玫瑰花的婚纱的额外材料制成的。 Marni's精致的2014春夏系列|Liza Foreman | 2013年9月22日|DAILY BEAST 
 为了不让阳光灼伤她的眼睛，这位巴宝莉女孩明年春天将戴上白色边框的花瓣形墨镜。 Burberry Prorsum 2014春夏|Tom Sykes | 2013年9月16日|DAILY BEAST 
 他只是用指尖轻轻拂过一朵花，不像花瓣那样打扰花瓣。 9·11幸存者树开花|迈克尔·戴利| 2012年3月24日|每日野兽 
 讽刺性的《花瓣报》找到了读者——但越来越多的读者不在美国。 别买海莉·巴伯的神话|哈罗德·埃文斯| 2010年12月20日|每日野兽 
 他住在密西西比州的小镇佩塔尔，与哈蒂斯堡隔河相望。 别买海莉·巴伯的神话|哈罗德·埃文斯| 2010年12月20日|每日野兽 
 它的形状像荷花的花蕾，山坡上的长长的裂缝现在只是花瓣上精致的金色脉。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 “那么，我相信你一定会记得的，”她笑着说，然后开始摘下一朵玫瑰的花瓣，一片一片的。 红胡扎上校|约翰·里德·斯科特 
 她又在一朵白色棉花雏菊的花瓣上胡乱缝了一针。 蝴蝶屋|玛丽e威尔金斯弗里曼 
 阿里阿德涅是一朵洁白纤细的百合花，遵照自己内在生长的规律，一片又一片花瓣慢慢地展开。 Alice Ilgenfritz Jones和Ella Marchant 
 那天晚上，他回家后，发现一块孤零零的粉色花瓣挂在他的领带针上。 《白盾》默特尔·里德